香港第一82歲老害阿伯 示範點樣戴口罩飲茶

屌
當自己幻海呀

口罩透水架你地炒晒車

曝露年齡

學到野

口罩再濕晒

老喇收皮啦

第一老害

隔茶渣呀 同絲襪奶茶一樣玩法 口罩連病毒都隔到 口茶俾口罩隔一隔仲唔滑一滑

廢老既野真係識條鐵

傻鳩左

老董個眼袋大撚到

真係老懵董

自己阿爺留落份產業亦守唔住
點可以寄望佢會幫到其他人哇
唔知醜

中共只會用無能嘅人

抄橋抄得慢過人

過濾茶渣

鬼唔望佢飲到燭死

Push

咦喂

「老害」真係好傳神

老人痴呆精神飲茶

Bother都唔識